搞返個鐵血的孤兒杯，有冇得諗？

然之後得獎者都係鐵血的孤兒

點解要我一年之內
睇完 XYZ , 又要睇鐵血的孤兒.....

下季睇肉番算
無咁嬲 無咁SAD

孤兒定Xyz 可以拎到az盃冠軍

孤兒自己都開到一個盃啦